const Discord = require('discord.js');

const items = [
	{
		question: 'Normalmente, quantos litros de sangue uma pessoa tem? Em mÃ©dia, quantos sÃ£o retirados numa doaÃ§Ã£o de sangue?',
		answer: ['4 a 6 litros', '4 a 6l', '450ml'],
	},
	{
		question: 'De quem Ã© a famosa frase â€œPenso, logo existoâ€?',
		answer: ['Descartes'],
	},
	{
		question: 'De onde Ã© a invenÃ§Ã£o do chuveiro elÃ©trico?',
		answer: ['Brasil'],
	},
	{
		question: 'Quais o menor e o maior paÃ­s do mundo?',
		answer: [
			'Vaticano e RÃºssia',
			'Vaticano',
			'RÃºssia',
		],
	},
	{
		question:
			'Qual o nome do presidente do Brasil que ficou conhecido como Jango?',
		answer: ['JoÃ£o Goulart'],
	},
	{
		question: 'Qual o livro mais vendido no mundo a seguir Ã  BÃ­blia?',
		answer: ['Dom Quixote'],
	},
	{
		question: 'Quantas casas decimais tem o nÃºmero pi?',
		answer: ['Infinitas', 'infinitas'],
	},
	{ question: 'Atualmente, quantos elementos quÃ­micos a tabela periÃ³dica possui?', answer: ['118'] },
	{ question: 'Quais os paÃ­ses que tÃªm a maior e a menor expectativa de vida do mundo?', answer: ['JapÃ£o e Serra Leoa', 'JapÃ£o', 'Serra Leoa'] },
	{
		question: 'O que a palavra legend significa em portuguÃªs?',
		answer: [
			'Lenda',
			'lenda',
		],
	},
	{
		question: 'Qual o nÃºmero mÃ­nimo de jogadores numa partida de futebol?',
		answer: ['7'],
	},
	{
		question: 'Quais os principais autores do Barroco no Brasil?',
		answer: ['GregÃ³rio de Matos', 'Bento Teixeira', 'Manuel Botelho de Oliveira'],
	},
	{ question: 'Quais as duas datas que sÃ£o comemoradas em novembro?', answer: ['ProclamaÃ§Ã£o da RepÃºblica e Dia Nacional da ConsciÃªncia Negra'] },
	{
		question: 'Quem pintou "Guernica"?',
		answer: ['Pablo Picasso'],
	},
	// {question: 'Quantos seguidores tem o Twitter da He4rt?', answer: ['']},
	// {question: 'Quantos usuÃ¡rios apresentados?', answer: ['']},
	{ question: 'Quanto tempo a luz do Sol demora para chegar Ã  Terra?', answer: ['8 minutos', '8m'] },
	{ question: 'Qual a traduÃ§Ã£o da frase â€œFabiano cogiÃ³ su saco antes de salirâ€?', answer: ['Fabiano pegou seu paletÃ³ antes de sair'] },
];

const config = {
	max: 1,
	time: 50000,
	errors: ['time'],
};

const random = items[Math.floor(Math.random() * items.length)];

module.exports = {
	async run(client, message) {
		if (!message.member.hasPermission('ADMINISTRATOR')) {
			return message.channel.send(
				new Discord.MessageEmbed()
					.setTitle(':x: VocÃª nÃ£o tem permissÃ£o ! :x:')
					.setDescription(
						'Infelizmente vocÃª nÃ£o tem permissÃ£o para utilizar esse comando'
					)
					)
					.setColor('RED')
					.setTimestamp()
			);
		}

		let tempo = 0;

		const addTime = setInterval(() => {
			tempo += 1;
		}, 1000);

		// Manda o tempo do jogo, a cada 30 seg
		const sendTime = setInterval(() => {
			message.channel.send(
				`âŒš O jogo estÃ¡ rolando! JÃ¡ se passaram ${tempo + 1} segundos`
			);
		}, 30000);

		const question = new Discord.MessageEmbed()
			.setTitle(`\`\`ğŸ†\`\` EVENTO QUIZ\n**${random.question}**`)
			.setDescription(
				'``â—`` Lembre-se que todas as respostas estÃ£o em portuguÃªs e somente serÃ¡ vÃ¡lida a que estiver escrita corretamente.'
			)
			.setColor('#FFB900');

		message.channel.send('IrÃ¡ comeÃ§ar em :three: segundos...');
		setTimeout(() => {
			message.channel.send('IrÃ¡ comeÃ§ar em :two: segundos...');
		}, 1000);
		setTimeout(() => {
			message.channel.send('IrÃ¡ comeÃ§ar em :one: segundos...');
		}, 2000);
		setTimeout(() => {
			message.channel.send(question);
		}, 3000);

		try {
			const collector = await message.channel.awaitMessages(
				answer => random.answer.includes(answer.content.toLowerCase()),
				config
			);
			const winnerAnswer = collector.first();
			winnerAnswer.delete();

			const win = new Discord.MessageEmbed()
				.setTitle(
					`\`\`ğŸ†\`\` EVENTO QUIZ\n**${winnerAnswer.author.username} acertou.**`
				)
				.setDescription(
					`**InformaÃ§Ãµes:**\nğŸ”¹ Ganhador: ${winnerAnswer.author.username}\nğŸ”¹ Pergunta: \`\`${random.question}\`\`\nğŸ”¹ PremiaÃ§Ã£o: \`\`XP BOOST\`\`.` +
						`\nğŸ”¹ Tempo de jogo: \`\`${tempo} segundos\`\`.`
				)
				.setColor('#FFB900');

			message.channel.send(win);
			clearInterval(addTime);
			return clearInterval(sendTime);
		} catch (e) {
			console.log('aaaaaaaaaaaaa', e);
			// if(e.message == 'time') {
			const timeout = new Discord.MessageEmbed()
				.setTitle(
					'``ğŸ†`` EVENTO QUIZ\n**' +
						'Quiz finalizado pois nÃ£o houve acertos.' +
						'**'
				)
				.setDescription(
					`${'**InformaÃ§Ãµes:**\nğŸ”¹ Ganhador: ' +
						'NinguÃ©m' +
						'\nğŸ”¹ Pergunta: ``'}${
						random.question
					}\`\`\nğŸ”¹ PremiaÃ§Ã£o: \`\`XP BOOST\`\`.` +
						`\nğŸ”¹ Tempo de jogo: \`\`${tempo} segundos\`\`.`
				)
				.setColor('#FFB900');
			message.channel.send(timeout);
			clearInterval(addTime);
			return clearInterval(sendTime);
			// }
		}
	},

	get command() {
		return {
			name: 'quiz',
			category: categories.ADM,
			description: 'Comando para iniciar o evento Quiz.',
			usage: 'comando',
		};
	},
};